[831無人理] 元朗 721 ,今晚再次發生！！！

文宣手足俾人打到爆哂缸

【7.21翻版－警黑勾結】
2300 岩岩元朗約有10名鄉黑，部份疑似手持伸縮警棍
襲擊連儂牆手足，最少4人受傷
其中一人頭破血流，另外兩人眼角腫起，另一名女子鼻流血
施襲者往南邊圍方向逃去

02.03 不封關 不上班
醫護罷工 全港三罷
我會陪醫護一齊罷

CLS

推

Push

推啊啊啊啊啊啊啊啊啊

啲狗打上癮
因為呢排少活動
所以扮便衣拎警棍出街打文宣

推！又痴線

南邊圍睇黎要消毒

鄉咩黑 動作同打扮9成9係狗黎

好仆街

又係鄉黑

天氣又乾乾地燥應該好易消毒

嬲到要吐口水係元朗

wtf

comment張圖

推呀

左膠講左收手 你地仲出去送頭

燒村啦

垃圾地方
行入去真係要小心

係時候啦

又係南邊圍

似同一人 狗黎？

死鄉黑死黑警吊你老母死全家

搞錯....

贊成

我dllm

哇，屌

就快熄登

你仆街死啦

低調啲 低調啲

班仆街 全部肺炎死

Diuuuu

手足你地點呀……

之前邊撚個話唔好入村？屌你老母
成村人全撚部都抵死

push

組隊 引班仆街出黎啦

小心南邊圍有便衣狗等手足還拖

屌佢老母

DLLMCH

勇武嚟又唔應戰，淨係識打文宣手足，垃圾鄉黑警

好嬲但唔知可以點

下次文宣手足要有防備，或者同勇武一齊出動

屌

推！！！

Lm

燒村啦屌

dllm

今次係提我地要追番上次血債？

一個鐘得百幾個回覆

人地只係貼文宣都要打？

元朗黑警就係南邊圍村民黎

手足

pish!!!!!

講左成年

Agger

唔可以比佢沉

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

咁又點
重點係多數元朗人第日咪又係照常返工返學
政府見到你咁樣
就當然有恃無恐叫黑警繼續做野啦

邪惡村來既😡

人地有黑警庇佑

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

今晚太子站

推推